最近呢幾日有無巴絲喺英國 做完野仲有幾日空檔 想搵人一齊行下

31號走 呢幾日都好空閒 有無朋友得閒帶小弟周圍玩下
本身都係英國讀書 現在身在Leicester